建制派由頭dup dup 變昂首闊步

建制派同克警現在可能開緊香賓慶祝 由過街老鼠 比人指住來鬧 到現在街站泛民被人在街站指著來鬧 唉 政治一日都覺長

P牌仔

知唔知自己有個P字呀

27字頭 你都幾新下wor

仲要係pinyin名

香賓
係咪即係香嘅賓周？

Pppppppppppp

此post已完
再回覆正低能

政治係咪一日都嫌長我唔知
我淨係知P 牌一日都嫌長

p牌撚頭dupdup 日撚日9up

收皮啦 P牌仔

P牌仔學人開post

可能開完先知自己有個P字

P牌係冇人權

P牌

仲要所有開嘅主題都係關於遊行

test

oh 屌我都係 p

建制派一向都係過街老鼠, 幾時昂首闊步過
蠢撚到咁唔怪得知連仔要搞p牌

PPPPPPPPPP

笑死 咁大隻P

p 牌撚

膊頭number d 墨水都未乾

頭dup dup了

peepee poopoo

得閒唔該幫手推一下
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

p牌仔

閱

P牌仲要衝出黎柒

多得個p牌 依家5毛開d擾敵post完全失效
即刻比人spin去p牌度

連仔呢次P牌真係好撚癲

P牌仔搞風搞雨

Hello P牌仔

你點睇自己由昂首闊步開post, 到甩唔到P又比人笑到頭dup dup?

[深度分析]何謂暴力

果時啲人仲話唔比新會然開po，其實咁樣仲好，比佢地衝出黎柒可以圍屌佢地

大陸網軍收皮啦！

原來咁好笑

笑死姐姐

PPPPPP

睇唔出佢地有幾昂首闊步啵

blablabla

昂首闊步就唔會互屌啦

唔好行快線啦 縮返入慢線Mon post算啦

p牌仔笑死人

笑到仆街

pppppppppppppp

Test

建制派咁多老鼠、又有鼠王
人見人打

你都戇撚鳩.jpg

樓主好不孝，要老母受罪

佢地開緊香嘅賓周定香港嘅賓賓?

現晒形

p牌仔講乜都無咩公信力
多謝連仔

B仔俾狗屌啦

我淨係知依家P牌仔頭DUPDUP

Testing

P牌仔PaoPao PPPPPPPPPPPPPPPP

Block 得

屌你老母一見到p牌本身嬲都變笑
腦都唔駛用就分到3毛定人

P~PPP~P~PPP~

笑撚到...
p牌仔

布仇

p版無人權

P牌仔1毛同SIR報撚左未啊

Testing Testing

笑

Hi p牌仔

P牌仔， 我獻條計俾你， 叫你領導， 下屆想捧邊個做特首， 就幫佢心儀嗰個人， 消費柒婆。 爭取民心， 到時民意 +中央支持， 肯定有作為

收皮啦

p牌連登新德政

Paopao

柒頭

改唔哂啲廢老錯字 香檳啊P牌仔

😂

testing

忍唔住留個言恥笑下先

PoPo

P牌仔 何必呢

喂掛P已經夠哂柒，唔好再搞串好喎

你個名係咪打多左兩個a字？

哦 原來係peter仔

P仔

傻閪

Block 左你啊P牌仔

大家笑還笑，記得block撚埋隻3毛

P牌仔你好
P牌仔再見

P牌呢件事真係好值得讚

暫時你係一個有智慧既p牌仔

獻世派現在都係過街老鼠，你都係。

唔好推膠po上熱門啦

騎劫係連高登文化之一

原來個P字真係連登加上去

testing testing

P牌之後
三毛狗由昂首闊步變頭dup dup

唔洗block啦，大大個p牌

推一推比更多人入黎恥笑P牌仔

點先會有P牌？即係個名隔離有個紅色P字

而家得返1毛渣

由5毛 變3毛 依家由3毛變1毛
HI1毛

真心一問，點先有P

5毛都慣撚左有新post就搶第一個reply spin其他野架啦
依家學番佢地果招姐都係

P牌仔 呢個改動唔錯

善用起底功能，順便block撚埋你

P牌係原罪
5毛

三個P

隻P字咁撚大隻
大陸仔死埋一二邊啦

喂專業啲啦

P牌仔 甩P先出黎帶風向啦

Show Blocked User - Paopao

空城計真working, 建制搶佔道德高地及轉移視線
希望市民唔係lulu, 知道誰是真正始作俑者
建制為自保, 苦了市民付以千萬的裝修費
2019.11.24及2020.9, 要建制票償

P?

P牌狗ah

香賓

屌你個P牌真係笑撚死我

有無得限制P牌仔唔可以出post/要審查下智商先出得

P牌仔捐返落你老母個臭閪到啦

嘩攞正牌放兩星期假喎 又唔知去邊玩好

小心Fuck 衝動 添喎

試下自己有無P牌先

25,26萬p牌都算
27萬都夠疆沖出黎柒
利申438老屎忽

雖然我都系p牌，我支持無人權

搭車成班阿叔都屌政府 暴徒就一早比人定性咗
政府無能就今日個個都知，啲p牌仔係咪一直係老母個閪入邊生活

笑死人

出完希無睇下自己個post ar ？ 因住收唔到錢，禁多負皮

收皮啦p牌三毛

P牌臭狗

大家唔好仆佢，睇對方打手就知做咩係岩做咩係錯

FUCK PAOPAO [P]

我入嚟以為有得睇邊個過街老鼠咁夠膽「昂首闊步」
9up行遠啲啦

你下次開工果陣貼近下民情啦屌你老母,仲有人會CARE泛民?
不過應該話你地冇撚柒用就真,屌泛民屌足十幾年,香港抗爭反而愈來愈升級
你地真係一啲利用價值都冇攞得去槍決

好好笑，呢個P仔

你影衰曬我哋P牌仔

270862

連埋個名有3個P 3P仔

P牌仔 P牌仔

走啦 p牌狗

笑撚到

1毛

3毛真牛b
Blocked

on 9 son

PoPo仔
大家唔好再覆，等佢沉

出嚟獻醜

仆街P羊

米撚咁岸鳩啦

PPPP

p牌仔呀

大家唔好打飛機
沈醉階段性勝利
我地原先個plan只係去到71 所以接落嚟嘅日子係無任何行動
我地要諗定下一步!唔好再打飛機!
打乜撚野飛機啊，要下個夢啊

你同事冇同你講咩？
Btw黑警又比人屌老母 7到爆

支持樓主永續P牌

P牌仔單機啦屌你老母

笑死

P牌 可能佢開果陣都未知

屌你test下先

笑撚死我p牌仔

P牌仔！駛唔駛搵個師傅俾你補補鐘